（可能甜）行山遇到三條女（3）

多謝大家支持，又係有少少陷入讀者既言語漩渦到添，我真心希望大家繼續支持，男主係賤格，但都無計，未來等我寫完之後就再整個開心快樂版啦。
真係唔好騎我啦。

post1:
post2:
紙言link:

希望男主同irene一齊
明明就係最愛irene

hello呀新讀，但你攞左我個1001呀

頭先想cm無睇到 梳

開新post就出文啦

新post lm

大家唔覺得好有問題咩，mon爆到呢

新post留個名

用電腦囉

無腦用，我慢慢打啦，憑感覺打

樓豬加油

用語音打都洗打

重燃篇4

我攞住張表格，真好忐忑，以為面試左就多個選擇，但係就變成好難抉擇，深切咁感受到當時Irene既感受，個心好難受。

無端端行行下，就有個人叫我「喂bb」

我就驚一驚醒，就見到芷晴竟然係到「你係度諗咩諗到咁入神呀」

我就抖擻精神回復返平靜同佢講「無野呀，係呢，點解你係度既」

芷晴就鼓起泡腮，扮嬲咁指住我個鼻講「我咪講左今日放假黎接你囉」

我:「哦，係喎，咁依架我地有咩做呀」

芷晴:「去老人院做義工點睇」

我:「依啲有得咁突然架咩」

芷晴:「我晨早準備好啦，知你返學忙咪幫你諗埋做咩囉，唔好講咁多啦，快啲行啦」之後就拖住我開始行。

一路行我就一路諗住講俾芷晴聽我澳洲個計劃，但我一望到芷晴咁開心，笑面迎人咁樣，就難以啟齒。

佢既手心係幾咁溫和，笑容係幾咁甜美，融化左幾多人，你叫我邊舍得傷害佢呀，雖然以前已經hurt左好多次，但係真係唔想再多次啦。

我:「咁開心既你今日」

芷晴:「諗到去幫啲公公婆婆有啲興奮，同埋好耐無同你拍拖咪開心囉，你唔開心咩」佢有啲玩味咁啤一啤我。

我:「開心啦梗係，就到未呀」

芷晴:「就黎到啦，你唔好嚇親啲公公婆婆喎」

我:「好」

無幾耐我地就到左老人院到，睇落去真係好大。「入去囉」

我點一點頭，就跟住佢行左入去。

為自己既不懈既努力推一波

你好，少見

hi福斯巴

新讀者LM

你好呀浩波巴

新po唔係好推得郁添

推

支持！

新post支持樓主加油 浩然希望你抱憾終生 有咁耐風流有咁耐折墮

多謝混血肥妹支持

無咩見過又係，你好呀SA巴

幫你推爆佢

樓主我愛你 加油

oppa你終於黎啦。

我諗好左後段啦，今次一定唔會再變啦，但係肯定你地有驚喜，不過真係有少少超現實囉，我瞓先啦，聽日又要返工啦，順便買新機，無野睇就睇下我ig新po啦，是日小經歷。

我都愛你

多謝你呀柴灣巴

好呀樓主咁就岩啦 可以為讀者作第2個 但唔好變自己結局 我都想知你最本身想講咩 早抖 聽日加油啦 我會繼續等你更 忠實fans 上

留個靚名先啦

lm

未瞓得著又覆下大家順便推下先，你好呀蓋世巴

oh，你係fuck boy作者，失敬失敬，得閑去追下先

你好呀下沉巴，不過推返會開心啲

我代po架咋 不過我代原作者多謝你嘅支持

今日仲有冇文呀

終於有文

Lm

無啦，我個mon爆到不似人形，好難打到字。我聽日再買新機再出啦，唔好問我點解依架又打到，因為打文同打字好唔同。

新Post

其實我有由一開始睇到依家，關於樓主太易受人影響我諗好多巴絲都有比過意見，但我都想再送一張圖比你

其實容易受人影響會唔會係樓主本身冇乜自信自我價值較低?其實文當然有改善空間但總括來說係睇得開心嘅，期望樓主比啲信心寫返自己最想寫嘅結局

收到，我係對於自己既文筆無咩自信，同埋真係習慣就人囉，但係認真去到後面一啲選擇俾你地揀，係真係無關痛癢，有無都可以，或者真係連我自己都揀唔到先問你地。

其餘既其實依架由可嵐走左之後既，差唔多全部都係我想要既野，你地又唔好諗我咁就得人，得閑講下笑，或者聽下大家意見姐，又唔好話我寫得差左就話係我聽啲人意見改變左既。其實可能就係我原本想寫既呢。

另外，我其實見到啲人咁鐘意芷晴依個角色，我都好開心，因為其實我自己都係最鐘意佢，你地有無發覺全部女都係啲明星名，得芷晴唔係，就係因為佢係我原創，對佢有渴望，所以咁鐘意佢，同時都影射左少少自己落去，成功係咪一定有回報呢，其實都未必有，唔鐘意你既野，你幾努力，都好大機會會失敗，and that's me。忠於自己，毋忘初衷。

新post 留名，繼續support.

新post留名

諗咗陣樓主係咪Reveluv

樓豬加油 撐你

比樓主講講下 已經唔記得咗有深田

Lm!

芷晴

真係最愛芷晴就對人好啲 irene係咪韓妹

新post 留名

新po lm

Push

行山識唔到女

依家啲女女去沙灘同埋船p啦

船p d女咪又係三件豬西 襯一條女 廿幾條仔

係咪red velvet個Irene

自從見到Irene個名都係淨係諗到Rv嗰個

好廢呀

啱呀,一開始就係諗到依個囉

買完新機，爽

咩機

Sony?

Nokia3310

push

玩咁大

屌第一次用iphone好辛苦呀，我打完文儲存左，點知佢唔見左，聽日再打過

芷晴可唔可以唔再畀男主hurt
準備寄刀片

😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐

樓上做乜撚

感覺好似被人欺凌咁

已report

好似唔係得你中招

已 block too

會唔會 save 咗去 cloud?

重燃篇5

一入到去，就有個職員行左過黎，同芷晴講「欸，芷晴你黎左既」我就有啲疑惑，點解啲人會識芷晴既。

芷晴：「係呀，今日得閑咪黎探下啲公公婆婆囉」

職員：「咁唔阻住你同你男朋友啦，拜拜」

芷晴：「拜拜」

我等個職員一走左之後，我就追問芷晴「係呢bb，點解你識依到啲人既」

芷晴：「哦，其實我本來細個一直都有黎既，啲公公婆婆一直都陪伴住我成長，我自己都好鐘意依度，直到去到姨媽疫情走左返大陸，我先無再黎。」

我：「哦，原來係咁」

我地就繼續行入去大禮堂到，就見到好多公公婆婆排排坐坐哂係到，差唔多個個都識得芷晴咁，個個都同芷晴打哂招呼咁，顯得我格外冷清，淨係係度望住佢哋係度寒暄。

不過望住芷晴同啲公公婆婆講得咁開心，笑容咁燦爛，我都幾愉快下。

我一直企係隔離，難免都會被人發現，最終啲公公婆婆都轉移左目光，注意到我既存在。「芷晴啊，依位係？」

我就爭住黎答「我係芷晴既男朋友」

點知有個伯伯即刻勁大聲咁「噓」左下，真係嚇死我，我個樣就變到好驚愕咁。

之後，個伯伯就講話「講笑，細佬唔會嬲呀可」佢自己講完自己又係度笑，過左陣所有人包括我都跟住笑埋一份，成個氣氛就變到好融洽。

我地就一齊係度傾下計，玩下遊戲，雖然有啲公公婆婆，行動又唔方便，手腳又唔靈活，但芷晴都好照顧佢地，當佢地係自己親人咁，仲要都係咁開心，甚至仲開心過平時。

識着個咁既女朋友，真係三生有幸，第時娶着做老婆，至少對你媽咪好先囉。

今晚仲有一篇，返工好苦，我盡量努力寫

但係個男主角對芷晴唔好

男主真係唔好再hurt芷晴

芷晴慘過死

撐住諗到收工打文 有咁多人等緊 就會有動力架啦

Add oil!

打得好慢呀，聽日放假加下速先

等樓主返工辛苦喇

有無，還好啦，返工度有個同事同我幻想Irene原型好似，正

我都係早啲起身算啦，真係眼都睜唔開啦，原諒我，聽日三篇

追佢 順手下個故

好啦今日到我無動力啦 聽日要足3篇！

屌佢老母，我唔記得儲存，一關機，佢就會無哂啲文，咁垃圾都有既

其實會唔會唔記得個故嘅細節例如甜位

要儲存草稿先得，如果唔係有機會會自動跳出去

重燃篇6

我哋再玩左陣之後，老人院就搞咗個活動叫「老人長駐心」不過都係我地同其他職員同啲老人家傾吓計咁。

我就咁岩得咁橋同返頭先個伯伯一組，單對單咁傾偈，我就搬咗啲櫈去旁邊坐低同佢傾偈。

坐低咗之後，伯伯就問我「點啊世姪頭先冇嬲吖嘛。」

我：「我點會嬲伯伯你姐，頭先仲幫我同大家融洽左添」

伯伯：「原來你都知架喎。」

我：「梗係啦」

伯伯：「係呢，你同芷晴點識架。」

我：「我哋行山識架，我同啲朋友去行山，咁啱佢同佢啲朋友唔識路問我地，我地就相識到依架啦，最後我就同左芷晴一齊啦。」

伯伯：「真係咁啱都有既，依啲真係緣份黎。」

我：「係囉，真係個天對我好呀」

伯伯：「你識到芷晴真係你好彩呀，你以後好好對芷晴呀知唔知呀」

我：「知道」

伯伯：「見到你同芷晴咁開心就得啦，你知唔佢細個既時候，都無咁開心架，依架同你一齊感覺上成個人都唔同哂，同我細個嗰陣拍拖既時候一模一樣，成個人都陽光煥發左」

俾伯伯咁講一講，我成個人都變到沾沾自喜咁，但都無話太表露出黎「邊係呢」同時就轉一轉話題問伯伯「係呢伯伯，你不如講下你啲情史。」

伯伯：「你想聽我就講一講啦。我拍拖就唔多係得一次姐，但就好刻骨銘心既。

我細個做行船啦，就四圍去啦，五湖四海都去齊，有次就去到英國啦，就識左個外國女仔，我雖然唔知佢點解鐘意我啦，但係就順理成章一齊左，每個月去英國都同佢一齊，幾咁開心寫意呀。

正當我以爲事情會一直咁樣開開心心咁落去既時候，佢就就咁無聲無息咁消失左，你知架啦，以前無手機既年代，淨係可以係人地屋企搵佢，結果佢粒聲都無出就咁走左，無辦法搵到佢，我就淨係可以忘記佢。

直到依架我都係無結婚，就係一直等緊佢，但係隔左成個大海再見到既機會究竟有幾大呢。所以你同芷晴一齊咁好，真係要好好珍惜呀。」

聽完之後，我第一時間諗到既係Irene，經歷都係咁相似，無聲無息咁離開，你還過得好嗎。眼睛不禁又泛起顆顆淚珠。「喂世侄，我喊就話啫，你又喊乜野呀。」

我：「無野呀，替你感動姐」

芷晴過左黎講：「都差唔多閂門啦，我地走先啦，拜拜林伯。」「拜拜」

我一路係路上就思考，得一係咪就唔可以想二，我要一樣野，係咪就一定要放棄另一樣野呢，依條究竟係選擇題定多項選擇題呢。

人渣

其他嘢得一想二無所謂,你夠料咪想囉,女你都得一想二,男主不如快啲死L咗佢,仆街仔

浩然你個賤人睇左頭一半 以為 嗯！生性 應該會好好對人啦 點知後半係咁

喊係因為Irene反而唔係諗起佢之前點樣傷害芷晴
愈早同芷晴分手愈好，唔分就棄故

浩然同芷晴分手，完

慘到，我寫啲野依架都無人睇，寫啲細節位都無人估，個個淨係睇到浩然仆街。

Irene

就係覺得佢仆街，先覺得你勁，睇到代入曬

唔好啦

重燃篇7

我都係一直諗緊去澳洲既事，諗左好多辦法，但係感覺都係行唔通，最終送埋芷晴返屋企，都係無講到出口。

最後就搞到好似Irene咁粉飾太平咁生活落去，自從同芷晴去左老人院之後，芷晴因為忙住返工，所以我放學得閑就自己一個去老人院，探下公公婆婆，同埋同林伯傾下計。

直到三個星期之後，姐係離去澳洲仲有一個星期，我一路都仲係背後搞緊機票，簽證啲野，但係芷晴都係唔知。

今日就照舊放學，得閑就去左老人院探下林伯，林伯話見悶想出去行下，我就同院長申請左帶林伯出去行下，院長同意之後，我就一直帶住林伯行呀行。

林伯一路上就繼續同我講佢同個英國女仔平時既生活，一齊去玩水，行街食飯咁，又講佢幾咁學識淵博，又形容佢到出水芙蓉咁，聽到我都狂咁幻想。

林伯都叫健步如飛，竟然一直行到城大到，我就同林伯講「林伯依度我間學校呀，我帶你行下啦。」

林伯：「好呀」

我就一路行一路同林伯介紹身邊既事物，無幾耐in我個教授就行左過黎「你好呀教授」

但係教授就無理到我，反而同林伯對視，我就不明所以咁望住佢地。但係又好意思插話。佢哋一路望，隻眼就一路變到水汪汪咁，好似想喊咁。

又過左陣，佢哋就衝過去攬埋一齊，一齊開口叫「Lampard」「Rita」

好現實寫照 好多時你人生去到最後再回番 你身邊果個未必係你最愛果個 你係腦入面揮之不去嘅果個 永遠係你呢一生最念念不忘的那個人

林伯英文名Lampard

林伯我鏝名叔

屌 Lampard

樓主轟

Lampard

又真係有Lampard呢個名

係咪膠得幾開心呀

林伯後生肯定好靚仔

無錯啲人越鬧 先越代入 代表個角色越深入民心 ，所以拍戲啲人做奸角出到街比人街都覺得係 讚佢既表現

都幾好呀 應該想講到林伯咁耐隔咁遠都搵得返女神 浩然都應該得 搵到irene 希望浩然唔好諗住先斬後奏 到機場先通知芷晴 ，相信浩然都明呢個感受！

樓主你寫到咁有回響應該係好事黎繼續唔好比我地影響，我地睇得投入姐 你繼續加油我地同你一樣都愛芷晴先肉緊

啱呀oppa，都係你知我心，我自膠一杯，我返工太攰，同埋見人源流失太多一時嬲嬲豬

樓主放鬆下除左返工 我諗你諗題材 同比新手機玩左兩轉 搞到唔開心 唔催你出文啦其實你出文出得好密 好抵讚 休息多啲

Agger!!

推返你

波台手足😂Lampard 識啲嘢😂

Lampard
下次會唔會多左個Gerrard定Lingard

宜家興綠木

Mason!!!

男主仆街死喇

Mason

等陣先 細細個行船既林伯
應該唔會叫林伯？

5點追到依家都未訓，文筆短短2個post就進步咗好多幾叻仔，不過你太易受人影響啦，忠於自己啦

btw警告你咪再講自己嘢，連我依家都大概知你咩區咩年紀，自己醒目啲啦

多謝你，細路仔唔識世界，唔識死，世途險惡，下次會小心啲。

搞下笑姐，林伯特細細個都叫lampard，姐係咁講

重燃篇8

我個人就成個呆左咁企左係度，究竟發生咩事，我錯過左啲咩呀。（英轉中）

林伯：「真係你呀」

教授：「係呀，真係我呀」

佢哋已經淚流滿臉，講野都帶住重重既鼻音同抽泣聲。我就戇鳩鳩咁問佢地「其實發生咩事呢」

佢哋繼續都係無理到我，林伯就開始問教授「當年其實你去左邊呀？」

教授：「我都想問你呀，明明我貼左張紙係原本既屋企到話俾你知我搬左屋，你無睇到咩。」

林伯：「邊到有呀，我當年睇得好清楚無任何野我先走。」

教授：「應該被風吹走左，真係一個美麗既誤會，我當時仲以為你無再搵我，真係好嬲架。」

林伯：「如果當年張紙無吹走到，或者你肯每日去碼頭睇一睇，結局或者就會唔一樣啦。」林伯即刻有啲傷心難過。

聽佢地講完，我終於知道左教授竟然係林伯所講既英國女朋友，而林伯就係教授既遺憾初戀。依個世界真係巧合，成個地球咁大都遇得返，不過真係這麼近那麼遠，隔左兩三個街口，再次相見卻係三十年後，都係幾可惜。

教授聽到自己有咁大責任都有啲唔好意思。

林伯見勢就轉移下話題講「係呢，你...結左婚未呀」

教授就竟然話「唔好意思呀，我結左婚啦」我同林伯都同時面露難色，不禁有傷心之情，一段美好既愛情去到最後都無得開花結果。「哦無野啦，我都係問下姐。」

之後，教授就攞左隻戒指出黎，諗住再中傷林伯一次，真係見到都心噏。

林伯就一直望住隻戒指，眼甘甘咁「姐係」

教授就咁輕輕一笑「我一直都等緊你呀」

隻戒指係當年林伯送嘅定情信物

女女女

唔好啊芷晴 bb

芷晴呢

又關芷晴事

等睇六國大封相

sweet隔左咁耐 都等林伯 睇故發生呢啲情節 如果現實都有就好

有咩六國大封相呀

教授話俾呀伯知主角要去澳洲搵女，呀伯報串俾芷晴，咁就真係出師未捷身先死

等睇嗰一年淫底芷晴揾其他仔扑野

墜落變hall雞

佢無讀大學架

樓豬去左邊

尋日攰得滯無打，依架食緊飯，一陣打

重燃篇9

我就有啲不明所以喇，同時林伯又攞左隻戒指出黎，我見到兩隻戒指一模一樣，我就明白左咩事啦。「我都係呀」

佢哋就互相相擁，有情人終成眷屬，唔講仲以為我睇緊TVB啲劇呀，望住佢地我都有少少感動，有啲想講嫁俾佢，嘴佢嗰啲，不過為左唔好破壞氣氛，最後都係無講到出黎，乖乖咁做旁觀者算。

佢哋就交換左聯絡方式，大家都再次帶返起戒指，約埋聽日見面時間，真係好幸福呀，令我都不禁幻想到時係澳洲同Irene見面，佢會唔會仲帶住我送俾佢既手鈪，仲會唔愛我，仲會唔會記得我呢。

我就送林伯返去，而教授就因為有野做無一齊到。一路行林伯就一直瞇瞇嘴笑，笑到合唔到口咁。

林伯：「依啲野真係天意，咁樣都撞得返都有既，其實都要多謝你添呀，你唔帶我入去，我地都無可能見得返。」咁究竟係天意定係因為我呢，笑左。

我：「唔使咁講，我見到你地可以一齊返，我都好開心呀。」

林伯：「我自己見得返，當時真係勁驚訝，差啲心臟病發啦真係，嗰種咁多年無見，竟然見返，大家仲要仲係相愛，等緊對方種感覺真係難以言喻呀。」

係林伯身上真係見到我未來既影子，究竟我要等時機到，緣份到先再見，或者可能一世都無得見，定我自己把握機會，自己去尋覓呢。

林伯：「遺憾依架野，真係會令到你抱怨終生，死都死得唔眼閉，一世都搵唔返佢我真係死唔安樂，就算萬一佢結左婚都叫完左心願呀。」

遺憾真係唔好受，我有得改變架。同時，腦海中都浮現出一個兩全其美既方法，我送完林伯返老人院之後「拜拜啦林伯」，我就搭的士飛奔去芷晴屋企。

我覺得越寫越on9 無啦啦咁樣就背負芷晴

唔講仲以為我睇緊TVB啲劇呀

呢句野其實都適用係你個故
我無棄故 但愈睇愈唔對路

同我諗既一樣，愈睇愈唔知想點
想棄但又想睇埋最後係點

未必既 佢話有兩全其美方法嘛

心息又好 還心願都好
虧欠總想有結果 無論好與壞

對唔住大家，我可能真係唔識寫啦

加油 其實文筆上唔係話差
只係個故事唔岩我口味囉
但都總有人會鍾意既 好難滿足哂所有人

加油呀樓主 你係寫文既過程中都有進步到，可能你作得趕 唔夠時間諗題材姐！所以先覺得有啲格硬黎，慢慢黎 放鬆啲 ！

其實照現實思路去寫就得 寫到太離地讀者難以代入 加油 支持你

真係唔識啦，不如搵人代筆啦，我都唔想作到tvb咁，劣作，我屌自己。真係寫到好膠呀。

你地成日話寫既野就唔到所有人，但我真係寫我想既野，唔係就唔到所有人呀，係全部人都唔鐘意呀。連登唔再作啦，你地搵到人續就續啦，我自己就去紙言作，唔受人影響輕鬆咁可能半年先寫完個故佢，再見啦大家。

挽留

唔好啦
我想睇呀